好悶有無人想一齊無聊玩下brainstorm? [sosad]

順便俾個機會自己榨下個腦諗緊咩
少少建議玩法，其實好free 你想點玩都得，唔一定要跟:
玩:
1. 自己諗個詞語做中心波波開始，用mindmap 形式去擴大，例如: *(貓)->(橙色)->(橙)->...
2. 搵張白紙寫滿佢為完成，盡量少空白啦，榨到個腦盡
3. 唔好花太多時間諗即刻寫，九唔搭八都無所謂，可用句子，詞語，手繪或任何形式，任何語言
4. 寫滿後揀三個波你最想分享既，用幾句講下佢地對你黎講有咩特別
5. 如果無特別想講既波波，可以分享下今次思路有關既感想 或最長果條路有無特別意思可以令你諗到咁長
6. 貼返你寫完張圖係基本啦，不過唔好就咁掉張圖出黎乜感想都無，呢度唔係showoff 緊 而且其實係無野好showoff
7. 唔好刪唔好改
8. 唔好重覆

出題:
1. 可以隨便掉個詞語出題俾人玩
2. 用人題目既就要由呢個詞語為中心開始
3. 用人題目一定要quote 返出題果條友個post，容易跟返

開始之前一d 建議：
1. 先身處一個舒適既環境，開始之前咩都唔好做住，冥想一陣或聽首音樂集中精神先開始
2. 唔好玩太密，好易俾上一次個思路影響你去諗差唔多既野
4. 紙筆寫比電腦畫好
5. 一次過完成晒先做其他野，唔好分心住
6. 張圖唔好打側出，咁多字要睇好辛苦，中bug 另計
7. 貼之前check 下你張圖先唔好自爆

我先

1. (紅軸): 買左個keyboard 期待緊佢送黎
2. (前兩日黎interview 條友): 黎in programmer 但cv 寫佢打字好快 ，最後in 完唔啱駛
3. (搵d 有用既sfx for game): 整緊隻驚，會搵辦法自己錄又好，買又好搵d sound effect 返黎。同埋仲要搵d graphic source 返黎做layout，好想今年內推到

順手放低題目:

(火險)

好

個題目liu lung到

反正都係鳩諗姐

黑人問號

1. 「氣」字嘅上古讀音係qwwd
2. 艾粒廣播劇 前衞輝好正好啱我呢啲專老土嘢當潮語講嘅人
3. 千古奇䛧：大家都係狗，點解會拖住同類出街？咁算係寵物定奴隸？

感覺巴打好似同我年紀差唔多
btw qwwd 即係點讀

我廿頭
類似 〔括ed〕